一條國歌法就吊哂啲新移民新香港人出黎block，爽

蔥菜牛肉十幾廿年既野

而家先話第一次聽 仲話笑死

擺明新移民 主動申請block